利雲從來未係歐聯決賽入過一球波 佢入到嘅話每一球我食一斤屎

垃圾廢鋒 大賽隱形人

一賭食屎你就仆街了

lm等睇走數

你差落好多屎數

準備大四喜未

雖然真係差d，但都有ball入

又呃屎食

泥狗終於露出拜迷真面目

連埋尼次 TOTAL 2次啫

又嚟料

佢第2次踢決賽咋

不嬲都係

找左之前啲屎數先啦舊數未找又喺到呃屎食

💩

嗰46舊都未食

泥ching碗屎夠填滿明日大嶼

決賽冇入過波？渣ga

想食屎並唔是咁呃的

唔想食咪講囉利雲咁垃圾

應該食硬 樓主燈撚到

好玩唔玩 玩屎

樓主嚇到狗會唔敢開首名入球

跟

上次1個post要食7嚿
今次想湊夠10嚿?